\documentclass[main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\begin{titlepage}

% Título
\begin{center}
    \large
    \textbf{\MakeUppercase{Agradecimentos}}
\end{center}

% Texto
O desenvolvimento do EduSyst foi o resultado de nove meses de muita luta, dedicação e aprendizado, marcando a culminação dos três anos de formação técnica no ISERJ. Mais que um projeto, a experiência de trabalho em equipe foi forjada graças a um companheirismo que só o convívio e a parceria de três anos de estudo podem proporcionar.

O EduSyst foi idealizado para ir além de um simples trabalho de conclusão de curso. Nosso objetivo sempre foi desenvolver um projeto verdadeiramente open-source que se conectasse profundamente às necessidades reais e aos desafios do ensino público no Brasil. Nosso sonho é que este projeto se expanda, receba contribuições e alcance patamares que vão além do que qualquer um de nós poderia imaginar.
\\

A produção deste trabalho de conclusão de curso contou com a ajuda de diversas pessoas, das quais agradecemos:

Aos professores do corpo docente de informática, que durante todo esse processo nos acompanharam pontualmente, dando todo o auxílio necessário para a elaboração do projeto.

Aos nossos amigos e colegas de turma, que estiveram do nosso lado apoiando e incentivando todas as ideias malucas que surgiam em nossas cabeças. 

Às nossas famílias, que nos incentivaram a cada momento, acreditando nas nossas escolhas e oferecendo apoio sempre que precisamos.
\\

A todos que, de alguma forma, contribuíram para que o EduSyst fosse muito além de uma ideia, nosso sincero e profundo agradecimento.
\\

\vfill % Preenche o espaço vertical restante

% Citação
\begin{flushright}
    \begin{minipage}[t]{0.55\textwidth} % Adjust width as necessary
        \raggedleft
        \begin{flushleft}
            \justify
            "A tecnologia não é nada. O importante é ter fé nas pessoas, acreditar que elas são boas e inteligentes, e que, se você lhes der as ferramentas, elas farão coisas maravilhosas com elas."
        \end{flushleft}
        \raggedleft
        -- STEVE JOBS
    \end{minipage}
\end{flushright}

\end{titlepage}

\end{document}